一句講曬，打唔打bioNtech

你地會唔會打，我見好多空位無人打

打
唔打

又唔係開關去旅行
打乜鬼

但遲早都要打

咁一定遲d打
等早打批人出曬後遺症先

仲要後遺症唔一定係容易睇到嘅病徵
例如不育

所以呢家打既人根本係on9
最好死撚曬
反正香港唔需要蠢人